[父幹]你老豆帶左d咩比你?

一間公屋

乜鳩都無

一個充滿歡樂嘅童年而唔係充滿學習

一層私樓(釘撚咗契)

除左幹我老母之外就乜都無

除咗射我出黎咩都無

骨氣

幾千萬 同一堆古董

煩惱

一堆債（唔會幫佢還）一個無乜用既阿媽 ，I hate my parents

nothing

毛都無

M字額

人生經歷同價值觀
無人係完美，佢亦唔係完人。

性格同選擇令佢成為今日嘅佢，有成功有失敗。
細個好憎佢因爲差人幾百萬而搞到家不成家，性格火爆又衝動，講過佢死咗我唔會流一滴眼淚。但大個越來越感受到做一個大人原來一啲都唔容易，要成為仔女嘅典範更難。

當然佢做錯嘅無可能講成係啱，但睇一個人應該要係從不同角度去觀察，過程中需要同理心同體諒，更重要嘅係唔好重覆犯錯，仲有知錯能改。

每個人都有局限，優點同缺點都只差一線。

佢嘅故事令我學到太多，基本上有正面同反面教材去塑造我嘅價值觀國思維

每次睇返細個踩bb單車佢坐我後面張相我都會喊，唉做人真係好難。

唯有講聲多謝

仲有爸爸依個角色太被忽略，多謝樓主開咗依個post。

一大堆爛攤子
死仆街

same as you

生活冇壓力
樓已買（獨仔）
冇學費負擔 full pay
要咩有咩 eg 電話電腦
3餐無憂
利申 窮撚

做人道理

男人信唔撚過。

21歲可以拎14萬保險
一架前七

一個負資產老母 細佬 三分之一間屋

有d老豆成日搵錢,就會忽略家庭,什至有錢身痕,包二奶,留低比你可能係錢,但相對上老豆二字太模糊。

有d老豆爛賭,走佬,打打殺殺,生活成長比較差,但留低比你可能保護家人意識,唔會走你老豆條路

有d老豆一事無成,無咩大志,返份工岩岩夠養你,但相對無咁忙,唔會逗逼你成材,比你一個快樂童年

一畢業就揹晒成頭家，真係多謝晒

一個似佢嘅樣
一頭只會白唔會甩嘅極濃密頭髮

一個反面教材

公屋

破產

痛苦

私樓

幾十萬樓債，真負二代

50幾歲再婚娶左個垃圾大陸老女人番來仲生左個女

發生過好多閪事

今時今日仲叫佢老豆算係屋企仲有一個床位俾我

無咩特別野都唔會溝通同聯絡

係屋企直行直過番入房費事見到個臭閪篤眼篤鼻又嘈交

麻煩

父愛
我愛你老豆

1仙都無 4歲屋企離咗婚 前年死埋

教識我打機
佢打機仲沉迷過我

九點幾已經開住Ps4 係到砰砰砰

70萬債 唔肯破產

我老豆都係 慶幸唔係同一屋簷下 比少份家用

身教左我，賭博食煙飲酒的禍害
令我成為一個好男人，無煙無酒唔賭錢，完全冇不良嗜好的好老公

二奶

乜柒都冇，佢仲要吸毒

貧窮

無限支持我過自己想要嘅人生

條撚樣快d死就帶比我無限祝福

無 掉轉頭問返我借錢

父母幹
一個單位
歡樂童年 好錫我
唔過份既要求都會滿足

債務

屌

兩層樓（差5 百萬我供緊）

大陸1棟4層高樓，1.5 間鋪，3 球數放比人，一份人壽。

但好臭脾氣

Full paid 居屋
半架的士
1.5m 股票
1 m cash

1m 負債

十幾億港幣 一大堆責任

教我投資理財
過去一年買股票賺咗一球

老豆老母中學畢業 個陣得老豆揾萬幾
係樓價低個陣供左兩層 而家升到二千萬
多謝佢令我行得冇咁辛苦 有錢出國讀書

教識我上連登

乜野都冇交帶就粒聲唔出就走咗

食煙賭錢飲酒

幾塊值錢地 同大量ge屋 仲有大量股份 同千幾萬流動資金

我所有野都係老豆比我

就算無車無樓無錢

我都咁愛我老豆

各位要珍惜老豆
有啲野冇咗就冇咗

最後悔係細個年少無知想有弟妹陪，哄佢生個細佬大個同我分身家

遺傳病

爛命一條

正:
186身高
身教我唔讀書就仆硬街，多謝你完美演譯
公屋一間

負:
負父幹(唔係0，係負)
哎呀細妹
大陸2奶
不負責任既性格
不和睦家庭關係

童顏

好多
完美老豆

乘數表、中文字典、英文字典、英文語法書、國際音標

廢人嘅基因

生左我呢件柒到核爆人見人憎既撚樣
169cm既身高
扯最盡得12cm既短幼撚
負無限既智力
讀唔成書食緊老綜既廢物

thx 老豆

分享下 想聽你爸爸既故事

獨仔，同你差唔多

唔洗自己出錢養車
多謝老豆

教識我要點樣尊重對待一個家庭
教識我要點樣陪伴著子女嘅成長
教識我賭博會點樣破壞一個家庭

例申
佢一樣都做唔到，但警惕到我將來一定唔會行佢條舊路

羡慕你

唔洗羨慕 諗下第時有小朋友點樣比個快樂嘅童年佢好過

生活完全沒壓力 有樓收租
細到大都好小打我 罵我 童年任我玩 任我打機
做咩都唔管 只要唔賭唔毒唔犯法 佢就ok
讀書從來沒要求我點 佢只係話你讀到中5 老豆都開心
就算到而家大個 都只係偶爾問下我未來想點
但有時就臭脾氣小小 要就就佢
不過好滿足有個咁既老豆架喇

大陸4塊地 收租

一堆仇恨

個姓

痛苦
但唔想再怨恨佢
只想離開佢
只有咁先可以真正平靜

綠卡

一個悲慘嘅童年
老豆返大陸做野，老母唔開心就搵我出氣

但亦教左我好多野
倉頡：冇佢考唔到正苦文職
數學與賭博嘅關係，而佢每星期只會賭300 蚊以下

其實都無咩特別，我諗好多家庭衰過我好多，我已經好幸福。

佢份工都叫高薪厚職，加埋我呀媽都可以叫中層。由我一出世到依家廿幾歲佢一路都差緊人錢，但物質生活同教育都無缺過，唔過份嘅都叫要咩有咩，但我知都係呀媽一個人撐起頭家，外強中乾。依家就60啦，佢無差人錢一早就退休unun腳幾層樓收租 (我哋要賣樓還債)。

成日嘈交、呀媽離家出走、打女人依啲都不在話下，所以我細個就好想脫離依個屋企，自立咗就唔洗面對依啲麻煩。仲有性格比較外向啦，我由小學已經求屋企俾我出國讀書，但因為佢差人太多錢，根本無可能支持到依畢錢。種種以上因素已經令我覺得佢做男人做到噉廢，唔值得我尊重。好想佢死，佢死咗我呀媽就會解放。

我成日叫老母快啲離婚追逐自己人生，我唔想睇到一個人因為另一個人，包括自己而失去所有。

但其實我知老豆好大壓力，老豆老母分房瞓，夜晚我會見到老豆一個人自言自語食煙飲酒，我知佢只根本無朋友，尤其中年男人真係有苦自己知。

佢的確係好聰明，細個窮無書讀又一大班弟妹，好早出嚟做嘢。佢做嗰行要面對數學，細個日日都見到有書數學書喺圖書館借返嚟，其實都幾年。原來佢一直無人教就自學，學到明晒都已經幾年，幾年後原來佢發明到另一個計法（我都唔知係計緊乜，我數學奇差），然後佢就好自豪好開心。

政治、歷史書佢都成日睇，大堆圖書館借返嚟。佢話細個無書讀令佢覺得自己乜都唔識，所以依家睇返。香港中國政治發生乜事係佢同我傾偈我先知，佢唔會同我講咩係model answer，要我自己諗自己表達。但佢有俾我知做人條底線係點。

佢係黃絲，記得928正式雨傘運動前嘅926其實已經係開始咗，我本來喺公民廣場坐完搭緊車返屋企途中已經聽到黃之峰俾人困住，當堂喊咗出嚟。返到屋企拎個尿袋想返現場幫手，老母當然唔想我去，怕我一個女仔危險。係老豆佢支持我，支持我做我認為啱嘅事，只係只我小心。

仲有細個被出櫃，同呀媽嘈到喊晒口，係佢支持我。同我講佢覺得我無錯，但擔心嘅係我條路好難行會被人恰。

我U讀嗰科workload好大，大到返屋企都嫌遠。有次返屋企，見到前面有個男人又寒背，又飲酒。原來頭髮都白晒又寒背嘅男人就係我老豆，嗰下先真正發覺佢老啦。

依家基本上我係如願，我已經去咗外國幾年。今年返香港過年之後走之前，佢塞咗一千蚊俾我。但佢連俾家用都孟孟緊，又俾老婆插。我話唔洗啦，我返工我夠洗，俾呀媽做家用啦，但佢係都堅持要俾我。

其實一千蚊講真cover到咩呀，但佢只係想盡吓做爸爸嘅責任。佢講過佢有盡力俾我哋最好嘅嘢，佢真係盡咗力。我好後悔我想return返嗰一千蚊俾佢，其實噉想好無面，所以最後我都係收埋咗。

老母屌佢嘅都係啱，但好夠時過哂火，人身攻擊又屌埋人哋老豆老母就真係太過分。有次老母覺得我幫住佢，其實只係覺得佢無必要叫人去自殺，佢死咗唔會心痛，仲屌埋呀爺

之後我同老豆坐喺廳，佢話佢好敬佩佢爸爸，仲竟然話呀媽叫佢自殺依句真係好傷人。睇到佢其實已經眼濕濕，除咗語言傷人，我諗佢對自己都好失望。雖然佢爸爸係佢偶像，但依然太多不足，對家庭造成太多傷害。到佢做人老豆同老公，佢都依然係失敗，重蹈佢爸爸覆轍。做男人有乜仲失望過無辦法超越自己老豆，而且更加衰。一個人到中老年有幾多後悔都已經莫及。

我咁大個女係真係第一次見到佢眼角有淚水，一個男人有苦真係得自己知。唔會有姊妹同師奶可以傾訴，無得act like a pussy，喊都唔可以。

我知佢真係好錫我，尤其我係佢第一個小朋友，仲要係女。佢一直覺得欠我哋太多，想補救，但一切都返唔到轉頭。

但我真係覺得，覺張柏芝話齋，條友樣衰咪望佢耳仔，搵另一方面欣賞佢。家家有本難唸的經啦，其他人嘅家事我從來唔judge。我咁打唔係想叫任何人原諒佢爸爸，純粹係樓上巴打問，我自己又有感而發。

依個老豆即使佢係幾失敗，佢係真心愛我同屋企，仲有呀媽，有盡力補救就夠。

食少支煙啦，雖然我嘅夢想係聽佢食煙傾心事，好矛盾 因爲我真係覺得佢好寂莫。

送過首歌俾佢，但台語嚟。對唔住打太多，希望巴打們唔好介意

冇咩既 都係幾億咁姐

負能量同壓力

錢

咁極端嘅 一係就又幾塊地
一係就勁怨恨

窮

充滿恐懼既童年

濕鳩嘅基因
米六嘅身高
地中海

自由嘅人生
強壯嘅身體

兩層私樓係港島
同一本加拿大passport

混血樣
私樓( 不過未知係唔係俾我)

好多謝我老豆

所有嘢
利申：爸爸生日快樂 我愛你

其實老豆死左仲有冇得住公屋

慶幸係第三種，而家衣食唔憂，生活冇壓力，係置業就要辛苦少少

窮矮柒廢

一個完整既家庭;
唔洗比家用;
比機會我試哂藍領同白領工;
教識我電工，屋企野自己做到，唔洗比人搵苯;
做大哥既要睇住個細佬;
煮野食要色香味俱全。

帶左兩個垃圾老母比我

靚仔

靚樣

有5層樓都死做爛做
DSE 唔比我去外國讀書 結果令我學到更多既野

300萬

廿幾年冇父蔭下長大既生活
大專學費 同埋呢幾年先開始比既生活費
然後就無了

一個破碎既家庭
令我由原本有間居屋住都要搞到賣樓
無比過穩定生活我
有居屋住果陣仲要日日食公仔麵慳錢
屌你老母

點樣賭馬

岀國讀書嘅機會

利申:BC passport holder

如果你生出嚟係窮嘅，你都可以怪屋企人乜都比唔到你，但如果你到死嗰刻都係窮，就怪下你自己先，含住金鎖匙出世嘅人其實好少，唔好乜都賴落身邊人度，最後失敗嘅就只有自己

我都係窮人一個，但至少唔會怪屋企人窮

你見有錢人見得少者

我真係見得少 毒撚唔出街

要咩有咩，任何負擔都冇
我愛爸爸

#me too

係我未有記憶既時候就死老豆既經歷

唔拖累我算偷笑啦
比我見返佢實打到佢仆街

佢養得起自己已經好恩惠

比左我去外國讀書

有冇答帶左個繼母比自己

一個破碎家庭

一個淨係月月追我3分1糧家用、重無關心過我嘅老母

一個失左業10幾年，有精神病嘅老豆

仲俾左一段離婚，互相打罵，互相憎恨同被拋棄嘅童年我

多9謝

經驗
唔撚講以為佢好撚成功大把錢教我點點點

唔會怪 不過你都咪怪你個仔

一筆債

搵左一個仆街老母

債務

一米八六

破碎家庭 黑暗既童年 絕望既人生

偷渡落黎香港，之後返大陸聚我阿媽，之後我阿媽陀住我坐船偷渡黎香港生佐我。

日藉
冇喇

用童年回憶換翻黎

唔洗我俾家用, 同俾左間房我.

一堆童年陰影

米八

破碎家庭不過呢個老母都有份造成
所以我會話係打和

災難

唔洗比家用

乜撚都無

兩個 full paid 單位

老豆叫雞惹左性病走左佬
中三個年夾左一大堆好樣衰既公仔話比我玩
升到Ｕ比左$1000叫我買雞髀食
我啲一生人就只係收過啲兩樣野
讀到year 2 仲問我升中未 )

從來唔駛諗錢方面
想要嘅大部分都有
送我去英國讀大學
屋企好彩有層樓

米六身高
唔愉快童年生活
教識我賭錢概禍害

認真，十層樓，三個鋪，一間廠

快樂童年 一層大家自住樓 成日關了我
雖然屋企無錢再比我置業 但我無怪過屋企
就算無女我都唔會怪佢地

破碎家庭 唔開心既童年
打我同老母
係我小二就走q埋
完全唔覺得佢係我老豆
留咗好少錢俾我同老母

屌你老母字都唔撚識 返返上去岩哂你

我都好慶幸屋企人都俾左一個開心既童年我

馬會tips
(利申:唔賭錢)

債

雖然老豆過世個陣咩都無留比我
但教識左我要珍惜眼前人 特別係屋企人

一間居屋
仲要同家姐對半分

怪個仔就更加無可能，我諗如果我將來生仔，唯一嘅原因係我想將呢個“美好”嘅世界介紹比佢，睇下佢嘅睇法同我有冇異同。

最撚憎嗰啲生仔為咗博一鋪嘅仆街，或者為咗有人繼承遺產嘅屎忽鬼

好重要

戒煙啦巴打，唔好嘥咗你既童顏

獨立

小學已經自己搞掂，升中派位自己填自己決定 冇人再幫到自己

30萬銀行卡數

抑鬱

每個月負六千五（家用）

乜都冇

好可怕嘅家庭 委屈 唔開心

心態
咁懶一定冇成功
千祈唔好似佢

一本外國護照

單位兩個
一個仲供緊

咁撚多人老豆都咁撚冇用嘅

好爸爸

人睇你好 不過最辛苦就係咁 。六十幾七十人跟住搵食。 但係你假又冇得放，仲要睇住啲伙記放假又冇得嬲 因為佢地放假你要做埋

奴性

認真mode
永遠將屋企擺第一位
永遠都照顧屋企人打理家務
daddy I love you

帶咗快樂同教我人生錢唔係最重要

雖然我而家做撚到狗咁都係得雞碎咁多

唔知點解破碎家庭通常男人拋妻棄子

之後個老母一啲獨立謀生能力都冇

送左條無撚用既撚樣樓主

好:
一層私樓 (獨生)
身高
大眼
幾百萬流動資金
外國讀書
基本裝修/維修/木工技巧
閱讀習慣
基本上細個要乜都有
奇怪幽默感

壞:
識外語又唔教我
19親戚

大約9000幾萬

好多人係老豆老母有錢, 不過自己都係窮撚

因為佢地未到死一刻都唔會諗住俾你, 亦都唔好話佢死就會俾你.

我就係; 我未去到中一都冇零用錢

同你一樣仲要乞食科畢業

300萬同要供30年嘅樓

諗返起以前佢地好似裁陪我咁, 其實都未必

SARS 個排冇野做, 得閒到自學左HTML 整網頁, 又玩網上電台

不過用電腦時間真係好長. 個時成日口UPUP 想學CGI 同JAVASCRIPT.
又會將網上面一定寫個D CGI GAME 改晒入面D 內容佢整俾自己玩
掟上個免費SERVER 度, 同幾個FRIEND 自娛
不過佢地覺得我係係度打機係度玩, 所以唔俾用電腦

如果條路俾我行落去, 我依家做緊0既應該好唔同.

好撚認同，除左讀master肯資左下乜都係自己，不過冇佢幫人工又真係冇加得咁多。

*助

可以當飯食？

我依家行到條路死路一條呀, 我問如果我去讀書CODING BOOTCAMP 也好或者MASTER也好仲資唔資助, 或者有冇咩工咩行業可以介紹下,

即刻一句聲都唔出, 明明佢自己都LOAD 緊獨門野可以鋸到人一頸血. 成日係度諗有得簡投胎做隻野狗可能仲開心D

識聽

一個要我養既人

居屋搬公屋 賣車 爛賭 喺大陸包二奶生仔 打到我老母變豬頭 摑我家姐一巴 搞到隻耳仔聽嘢特別細聲 發脾氣會掉爛啲碗碗碟碟

乜都冇
對自己就得過且過
對我要求就高到仆街
有錢自己收埋洗
唔會以家庭做單位去諗嘢
唔會比屋企人有好啲嘅生活
依家日日霸住張梳化睇電視乜都唔做
垃圾都不如
我返到屋企當佢透明
唔會同佢講嘢
我忍無可忍就同佢嘈
次次我都屌撚柒到佢收聲
同呢件垃圾冇感情
由細到大都冇開心嘅回憶
我諗佢死咗我唔會流一滴眼淚

攝影

陰影

好想親口同我老竇講：
雖然我哋生活唔算富裕
但係下世如果有得揀 李嘉誠定係你做我老竇
再多10世我依然都會揀你做我老竇

誠哥我依然會揀你做我契爺 我會對老竇一樣咁孝順你

一個反面教材，教我以後點做人。

一層居屋（如無意外會比我，話過幾年買村屋同細佬搬走）
支持我轉科讀degree, full pay 學費
老母幾年前cancer

好好孝敬老豆

濕疹

點解口吻講到好似想老豆老母快d死，然後拎佢地d錢咁？

我又係啊 樓主
大家都是公屋仔

講唔出口, 不過最近岩岩去左一個月旅行, 離開佢地個時, 事實係好開心

佢地依家兩個都過60歲, 兩個都仲可以係度為D 無聊野嘈, 兩條友都做過中高層, 都仲係十零二十歲唔成熟咁, 要同哩D人生活其實好煩

麻煩同官師,遺囑立得唔好既下場

身高
性格上嘅堅持同倔強
學識、眼界同埋品味
金錢上全力嘅支持
苦樂參半嘅童年
含蓄嘅父愛

多謝老豆

唔想提條自私精......

一放假就帶我出街玩
去勻港九新界
好多地區既知識都係來自佢

我反而覺得咁樣嘅父母幾好，好少有可以保持心境年輕嘅，感覺上容易溝通D，好過有d父母係唔出聲，你同佢講東佢答你西，勁大代溝。

唔係唔係, 你誤會左, 係為成左D 咩「今日搭地鐵有個後生仔叫我唔好企左面, 企右面等左面可以行」, 「點解你將個焗爐搬返去原位」, 「點解阿仔搬野返黎就得我搬野返黎就唔得」, 「邊個用晒廁所D 廁紙」哩D 野係度嘈

好撚煩架, 咩心境年輕; 明知個PARTNER 脾氣唔好, 受氣個個都要去火上加油嘈埋一份, 煩撚到

首期，結婚既錢

乜尻都無啊

如果真係窮撚 真係孝順啲

有洋蔥

老豆都冇

爺幹

十分開通+歡樂既童年，從來唔比壓力我又會聽我呻

良好理財習慣

唔好問你老豆比咗咩你

問下自己有無努力先

童年陰影（細個最記得就係拿刀想斬屋企人, 結果要3個家姐連老母按住佢再叫4家姐報警。個時仲讀緊小學）

然後班警察拿晒盾衝上黎。後尾好似話屋企人可以告佢但老母唔告

仲有出去叫雞同將老母份糧拿左去賭。但自己無正職靠老母養，最多得閒有時做下裝修。但多數份糧都被佢拿左去賭。

九尾

公屋，同埋一個細我19年嘅呀妹

真係要咁計？
咁您哋又比反d咩您哋老豆？

有冇同老豆講番句對唔住
就咁睇你老豆都好錫你 俾你話死左都唔會流一滴眼淚 一定hurt到爆

冇父幹
亦冇父累
自由自在
似朋友

老豆做野同賭有關
打牌 十三張 賭錢既野 過關幾串幾
無正式教 不過由細睇到大 係依個環境中成長自然學識左

多謝佢細個同我去踢波 識左班好兄弟

俾我知道背脊有條龍既人係幾折墮

乜都無 除左帶過我叫幾次雞之餘
仲要間中借錢比佢周轉

咩事

樓主屋企做咩生意 睇下有冇合作空間 利申:差唔多

成堆game

我個姓

電子廢料處理，我自己銀行撚

生命
不過不失的童年

之後全部靠自己

供書教學 學費全包 仲個個個月比零用錢生活到做野
但唔係一齊住 幾個月先見到一次

供書教學

乜撚都無，正廢柴

私樓，寫我名
一家人住

利申：已婚

垃圾鼻敏感

一個唔開心同充斥住煙味嘅童年

幾歲細路仔比伯父打電話黎恐嚇話要打死我地兩兄弟嘅經歷

細個差啲唔記得自己有爸爸呢個物體

唔完整嘅家庭

到今時今日仲有一個唔知醜 不停要我唔好唔理佢嘅呀嫲

日日都憂柴憂米嘅日子

一大堆空頭支票

細個係小學比人笑冇老豆 話我點點點所以爸爸唔要你

離左婚0生活費 條撚樣同個官講自己拾荒
頂唔順問佢攞錢 10幾年夾埋都唔知有冇1萬

甩頭髮

負債加秘密
點解佢可以一個大話呃左我地咁多年

矮 ，細j，近視

巨龍，大隻體格，eq低

一個東南亞後母同一個就快出世嘅細佬 仲要瞞撚住我以為我唔知

乳毛

冇乜 但都開心 冇咩壓力

180身高
17cm大撚
一層私樓

你老豆係畀咗一份支持你，你條路如果冇屋企人撐更難行。

我老豆就搵幾十年錢都只係夠還自己啲債，輸股票，之後輸牛熊，輸咗賺返又再輸，阿媽阿嫲啲錢都輸乾輸淨，呢幾年先儲返少少。

其實佢好蠢，一路由做嘢開始幾十年都諗住不勞而獲，最後一貧如洗，細個記得佢做嘢係搏命嘅，但後尾輸晒，到最尾果次，我冇再彩過佢，已經三四年，佢反而冇賭過。我諗我呢世都唔會同佢講太多嘢，有時諗係咪詛咒嚟，佢同阿爺關係都係咁，我都好怕生仔，父子緣薄。

一個健康既身體

童年果時，成日打鳩我 極臭既脾氣
但俾錢我出國讀書
有4個單位

好羨慕

一堆債同細個已經要冇得讀書出嚟做嘢嘅童年

被侵犯嘅陰影

鬥慘大會

Same, 無壓力，但又無咩特別着數

首期
And I'm forever grateful

男人童顏慘過食屎

有老豆，但好疏遠，我十歲時佢同老母離左婚。
只希望佢唔留d屎再我執就夠

債
話比我知呢個世界真係有人咁撚蠢

自由

仇恨，戒條

學識自己照顧自己.
唔好靠人.

同無老豆一樣

學識做人唔可以得過且過，如果唔係就同佢無分別

兩條撚屌細佬

生命

168既高度

豬鼻 核突牙 男人樣 大山婆身型

車

兩層樓兩兄弟一人一間

餓我唔死 不過大富大貴就無我份

教識我只要遇到不如意事就去自殺死

單車

冇老豆

禿

0

oh 完全拉唔埋

冇 想死 唔知生我出來做乜 佢自己舒舒服服過埋餘生唔好咩

壓力

乜公屋有世襲制咩?

一個冇事冇幹，
冇錢但唔憂柴憂米，
冇drama 既屋企。

比我係一個是非分明，
正直善良既公父母手中帶大。

人大左先知呢樣野係幾咁旱有，
特別係讀社工之後，
發現冇問題既屋企先唔正常。

係環保園番緊工

好撚多病

討厭既童年

好老豆帶咗個好老母比我，兩老帶比我健康幸福快樂

學費

樓啊媽暗瘡

一塊爛面

條命
養左我廿年

剩係三餐無憂而樣已經感激成世

一個破碎家庭.

壓力
勁多白頭髮

萬尺地

185cm身高

由細到大同我老豆好少傾計 好似無乜交流 自問份人無乜大志 佢對我都好似無乜希望咁 但我知佢都愛我 最記得係我細個想要部火車仔 我係玩具店喊到仆街佢都唔買比我 但第二朝見到架車仔係床頭 我就知佢心軟
我愛你老豆

jj
如係係西做人會易d

買電腦
考車牌
大學學費
住公屋但有自己一間房
我唔夠錢佢會俾錢我
想食乜出句聲第二日就有得食

仲俾左個幾好既童年回憶我 仲記得細個既時候有好大箱玩具日日同家姐玩

夠了 夠了
多謝父母

自由歡樂而唔係讀死書嘅童年
唔算有錢但我想要乜都會比我
唔鍾意傳統教育想讀化妝美容全力支持我
仲重要係比左個避風港我
比我知道無論發生咩事都仲有你係到
多謝你

破碎家庭
話留十萬比我讀大學 最後連贍養費都無比 走撚左返澳門 到我中三四 叫你家姐嚟 比左$3000利是我 叫我比心機讀書 對你嚟講我十幾年單親家庭嘅生活係可以用$3000去彌補
多謝你教識左我做人要有膊頭有承擔 唔好好似你咁粒聲唔出走左去 行返你條舊路 他朝有一日你撈唔掂返嚟求我 我一定一腳踢撚死你 因為你唔識做人老豆 你連做人都唔識 我真係憎到你仆街陷家剷 包括你個個虛偽到仆街嘅家姐同姐夫

教會我做人

完全正確
兩老好食好住玩孫,自己就窮到就快要訓街

300萬嘅負債
數唔完嘅尾數
走撚左去二按嘅樓
不斷包二奶 好撚多唔知咩樣咩名嘅細佬？細妹？
垃圾嘅爺嫲親戚
悲傷嘅童年 日打夜打 連放學2蚊搭車嘅錢都唔畀
帶畀成個家庭都係憂愁無奈

骨氣同正直
屋企冇咩錢
但係細個教我分是非黑白
好過比幾千萬我做二世祖

愛
我爸爸係世上最好嘅男人

Pm

自小想拿到的全得到

父幹撚點敢係到講，未俾人屌過咩

冇父幹畀我買樓
但畀咗無憂無慮廿二年我

公屋
同養左我10年

姐係窮?

個腦，叫唔蠢得哂

你講既野同二世祖係冇關係

運動員的身型

我一開始以為又會開吹水大會

好自由既童年

一個唔大富大貴但生活愉快既童年 ...

讀書時成日同d同學呻佢比好少零用我,
有時唔夠洗仲要偷佢銀包D散紙,
到大個出黎做野先發現原來做功課好簡單做人好難...
直至爸爸走時銀行戶口只有幾十蚊,
先發覺原來佢一直將佢辛苦番工既錢養我地一家,
爸爸... I Miss You

濕疹，扁平足，柒到爆既曲髮

thumb up. 衰嘢都要正面看待

咁你都上到大學。你比上一代優勝。

劣質基因

人地有錢生活過得幾好，洗撚驚人上網屌佢幾句咩

要幾無聊先會將上網啲野當真